專唱反調既人比五毛更悲哀

無腦仲要以此為樂

做五毛行為 ，卻冇錢落袋
社會最低層

我記得幾年前我都比BK D 5毛咁話過